Eric Kwok又黎料，有新歌！！！？

繼Ironman之後又有一力作

demo?

我都想知
仲有把女聲又唔知邊個黎

eric kwok簽嘅作曲人
作ginlee嗰首空姐嗰個

01:35有出鏡